覺唔覺禤雅達依個名好柒

以為係盧旺達d frd黎

有個達字都唔方好

駁唔到

達狗

男人老狗個名有個雅字都係

好似啲馬名
第幾場幾號成日輸個啲

我以為雅加達

尤其叫雅倫嗰d

似外國騎師名

巴格達咁

禤<--點讀??

圈

雅倫係gay佬黎
有理由相信呢個雅達都係gay

黃洋達

arthur?

覺 不過個名咁柒 襯哂佢

唔覺

樓主個名仲撚柒

Agger